有冇人本身好和善好唔鐘意9up，但做緊果行逼你9up/鬧交

毒撚，但做緊一份要talkative嘅工

我讀緊書，好和善，自己鍾意9up

same 雙面人

啲人以為engine係一班毒撚默默做既工種 實際就係一班靠9up吹水將所有野推晒比人做既磨碌

利申,我係

我係毒撚，但做緊份工要成日同人鳩up，慢慢都慣撚左，問題不大